連登邊個台嘅吹水/車大炮成份最高?

新開嘅房屋台?個個都傾買邊間豪宅
上班台?個個fg月入50k
感情台?成班毒撚叫雞當溝女

定係其實連登仔個個都咁誠實

講故台

創意台